-- Danh sách file cho khuyến mãi ---

includes/campaign.php
post-types/coupon.php
functions.php

-- Hoa Don ---
page-cart.php // để xem thanh toán
post-types/orders.php

function manage_cart_ajax dùng ajax để quản lý cart file post.php
line 1291 - 1454
dùng session $_SESSION['cart']
-- MySQL --
table khatoco_posts type = orders


post-types san-pham la post
post-types tin-tuc la news

-- Dong bo
id : sync_products 
id : sync_customers_client

cần account site chính

Dùng js để call api admin-sync.js

cart.js


////////////////////// Lỗi
- Đơn hàng 0đ vẫn hoàn thành
- Không thông báo lỗi nếu chưa tick vào tôi đã đọc và đồng ý....
- Bấm xong không load trang đợi mà đơ trang từ 3 - 5 giây